十點半 窗口叫 好唔好？

有啲區應該比較難贏到
中學生今日又無野做

不如十點半一齊嗌
話俾人知民意
亦都支持下候選人

想睇點票既可以去
無位既返屋企一齊嗌？

大家點睇

有無人

十點半先叫會唔會遲咗少少

要叫就跟返之前10點啦
無啦啦又轉10點半做乜鳩
唔記得轉左9點冇人叫既教訓?

十點半叫不如十點叫人即刻落街投票啦, 最後機會了
最好已家都叫

26/11 全城樂手齊心演奏薈通利

黃店與藍店之間總有綠店，不表態、裝作中立。 我們沒有必要跟中共一樣，迫每間公司歸邊。既然深藍老闆要扮作政治中立，就不要以為滅聲、不談政治就是中立，事實是容不下員工的反對聲音。

平日琴行歡迎客人、甚至員工試玩樂器，既然琴行要賺黃絲Band 仔的錢，就不應該對他們彈奏《願榮光歸香港》不滿。如不歡迎黃絲客人，罵他們做「曱甴」，不如叫手足直接將琴行加盟藍店。

用音樂感化「偽綠店」，號召各樂手一同到琴行試玩樂器，齊齊演奏《願榮光歸香港》。
不會樂器的朋友歡迎一起詠唱或當樂迷。

全城樂手齊心演奏薈通利
日期：2019年11月26日（星期二）
時間：7:30pm
地點：尖沙咀通利琴行
衣著：做返自己 （宜戴口罩防二噁英）
大會指定歌曲：《願榮光歸香港》

結他譜下載：

因為我覺得想投票既都投左
我怕十點叫會搞到啲藍屍落街投

以往經驗黎講, 最後一刻先去投票既係較年輕既一群啊

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

唔好叫 靜一靜先

唔係要每日都叫

Why?

好！！